現時仲有冇好多人玩既熱門ONLINE GAME?

5-6年前 周圍既網站都會瘋狂宣傳ONLINE GAME
無論去到邊都會見到ONLINE GAME廣告
呢家少見左好多, 印象中聽得最多既都係黑沙
其實呢家仲有咩熱門多人既新遊戲?
我指MMORPG

冇新game啦

黑色沙漠

好掛住以前成班人玩ONLINE GAME既日子
呢家D垃圾手機驚 都唔明有咩好玩
LOL PUBG果D 就好似去叫雞, 屌完就散咁

除左呢隻同劍靈, 已經好似冇其他咁

九陰

上古世紀

古龍群俠傳

就算以家出返online game都唔會好似以前咁 00後唔會玩 90後都大個更加冇時間玩 以前d online game 升1%經要打幾個鐘怪

一樣野冇再出其實就證明左個樣野已經比市場淘汰 如果真係仲有咁多人玩點會冇人做

Guild Wars 2

FF14
得港/台少人玩

中文game，好似咩劍三有無人玩？
Mmorpg都係中文圈子投入啲

依加d game開始轉 好似上古世紀 升lv唔一定打怪 可以係種野 整野賣 殺人 做任務全部都有exp

以前港台澳 d online game由免月費商城制出現果陣已經劣質到仆街

日日都做埋曬d每日任務
刷副本
冇曬d組隊一齊邊吹水邊刷怪打寶既game
仲有咩好玩

LM 我都想知有咩ONLINE GAME好玩

吹水打寶好正
hea 下又一日

成個遊戲台既online game post真係唔多
魔獸, ff14, 上古, 黑沙, GW2, 再數落去已經係d私服 post

差d唔記得仲有隻濕鳩大陸Game

始終都係鐘情以前既香港SER
打個機都要就係打書面語好唔習慣

可惜呢D全部都係混區SER

係 用廣東話先正
但而家已經唔會玩online game 太貴又要時間
玩d買斷既game算

真係月經黎

我諗上一個正正常常發展 多人玩既純港服online game已經係艾爾之光
之後一堆港台同服

重有無更新

算叫有 坑錢更新

不過真係玩回憶單下機 間中吹下水
絕大部份人其實已經係買外掛去掛機

s4路過
不過每次入去都冇人
打完點唔爆壇就off

魔獸世界

Gbf

瑪奇

你問我答夠日經啦 又唔見走去講

港台同服係差緊D

你問我答都叫有換下主題 呢個真係次次一樣

Ro算唔算？

連魔獸台服都收收地皮 去晒玩手機驚啦
D 公司都整手機GAME啦
求撚其課一單都幾百蚊
家下整隻 ONLINE GAME出黎 有冇人玩都係一個問題
當收月卡 會唔會比一百蚊玩都係一個問題

唔係話踩香港, 但港台D營運商都係短視到仆街
凈係識將Online Game用黎短炒 然後課金又會影響玩家之間既平衡
隻game就變左只係鬥課金鬥身家 咁樣既遊戲環境點會好玩同長久

其實無左我都唔覺得可惜

山口山到依家都仲有人玩都好撚勁

同埋好多舊ONLINE GAME 都係, 十幾年都未執, 我玩個時大學都未讀

有 家下就快搶幫衫

新設計定舊幫滅左

滅左幫

邊到仲有得玩

要玩實有 歐美日韓ONLINE GAME個市場其實唔細
只係香港黎計玩家人數本身就少
加上本地 & / 台灣GAME廠又鍾意推短炒遊戲先會死曬

另外有人話呢家副本GAME刷刷刷有咩好玩
覺得打怪升LV刷下寶好玩D
其實個重點係你搵唔搵到人同你吹水
你搵到人同你吹水既打個內容係乜跟本唔重要

語言問題基本上玩得ONLINE GAME既人點都識英文
你去唔去搵黎玩真係事在人為

你都可以坐係電腦前開王者/pubg同人一邊吹水一邊打架

Warframe
CSGO
RAINBOW SIX
Starcraft 2

金庸群俠傳online

夢之樂章（精靈樂章）

問題在於刷少人地幾日副本/做少幾日日任甚至冇簽到一日就世界變了樣
好多裝備靠刷副本都夠用，唔洗同其他玩家買裝
唔再係打左寶拎黎掛賣俾人個種刺激
相反而家d game同人買既好多都係商城用具
多過賣遊戲打返黎既寶物

天外